連登有冇手卷煙撚？

不嬲都冇煙癮，但中意果陣味
以前食綠色維珍，但未食完就乾晒唔識保濕
之後幾年冇食
呢排唔知做乜想食
有冇巴打有鋪頭介紹

好小用手卷，多數用bong或者vape

Vape係電子煙？

霧化器

手卷weed就有

淺藍drum
一試過就轉左手捲十年，返唔到轉頭

香港唔知邊到有我相信你係境外食

未食過其他
香港有咩鋪頭介紹

銅鑼坊一落去有間
旺角百寶利又有
仲有好多舊式酒館都有

amsterdamer是咪唔再出

30秒手roll王 直過我條手臂

唔識roll

旺角有

之前由外國開始最鐘意手卷煙 中環天星碼頭舊式報紙檔案買到隻同外國一樣既純煙草加filler同紙

不過已經戒咗煙了

仁人酒莊

有rolling machine唔用

尖沙咀有間

女人先用rolling machine

反而想問而家香港仲有冇丁香煙，印尼嗰隻
要卷都冇所謂
之前萬寶路出過一隻紫色既，不過而家冇咗

食開rum酒味，吹住大大風照可以身行邊卷

啱呀清

留名 想問下有冇邊隻牌子係推薦既

宜家懶得卷。之前雲呢拿絲雲呢拿濾咀雲呢拿紙, 可惜紙要Cut